下午茶：30012017

eeeeeee

我連第一餐都未食

好正

咩咩咩咩咩咩咩咩咩

做咩唔食野

元朗合益樓下 耍家嘢

熱氣油膩

正喎！

係呀 好好味